各有各做 最緊要不割

今日有人話拆野 有人話文宣
但好重要一點就係唔好割 大家做到就做囉
每日都逼大家三罷最實際 塞鐵 裝修 封路
乜尻都好 唔需要每日升級 每日慢火煎 7749日 總會有成果

無論如何
大家記緊小心
光復香港 時代革命

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭